10.5 全城冷氣軍師 網上開戰 Twitter / Reddit / Youtube

留力聽日後日

教埋大家點玩twitter 同reddit

twitter:

（有一點更正：唔洗狂tag senators）
（另建議向外國講香港已進入緊急局面、繞過立法會立法、同埋休班警開槍context）

reddit:

英文勁嘅人可以將上述黑警罪證翻譯

點解#HongKongProtesters #HongKongProtest 會比藍絲上到top？佢地都係100幾個like，twitter要人推返自己人post上去!
"Post 1 Like 10"